<p>HTML-документ — это обычный текстовый документ, состоит из дерева HTML-элементов и текста.

• Элемент (element) — основная структурная единица веб-страницы, написанная на языке HTML. Это контейнер, содержащий данные Одна из основных идей гипертекста — возможность вложения элементов.

• Тег (tag) — начальный или конечный маркеры элемента. Теги определяют границы действия элементов и отделяют элементы друг от друга. В тексте Webстраницы теги заключаются в угловые скобки, а конечный тег всегда снабжается косой чертой.

• Атрибут (attribute) — параметр или свойство элемента. Это, по сути, переменная, которая имеет стандартное имя и которой может присваиваться определенный набор значений: стандартных или произвольных. Предполагается, что символьные значения атрибутов заключаются в прямые кавычки, но некоторые броузеры позволяют не использовать кавычки. Это объясняется тем, что тип атрибута всегда известен заранее. Атрибуты располагаются внутри начального тега и отделяются друг от друга пробелами.

	Глобальные атрибуты
	<t class="имя"></t>	- Определяет имя класса, которое позволяет связать тег со стилевым оформлением.
		<t class="имя1 имя2"></t>	- классов у элемента может быть несколько, указываются через пробел.
	<t id="имя">Tag</t>		- Указывает имя стилевого идентификатора.
	<t hidden>Tag</t>		- Скрывает содержимое элемента от просмотра. значение атрибута может быть пустым 
	<t title="текст">Tag</t>- Задает всплывающую подсказку с дополнительной информацей об элементе.
	<t lang="код языка">Tag</t> - Определяет код языка содержимого (контента) в элементе.
	<t style="правила описания CSS-стилей">Tag</t>	- Применяется для определения стиля элемента с помощью CSS.	
--------------------------------------------------------------------------------------------
</p>
<p>CSS		- (Cascading Style Sheets), или каскадные таблицы стилейиспользуются для описания внешнего вида документа, написанного языком разметки.
правило:
селекторы	свойство	значение	свойство	значение
h1, h2, h3	{color: 	#333; 		font-size: 	x-large}

• Стили: 
	- внешние	- подключаются в <head> <link rel="stylesheet" href="css/style.css"/></head>
	- внутренние - встраиваются в <head> <style>h1{color: #333}</style></head>
	- инлайн	- <p style="font-weight: bold; color: red;">Текст параграфа.</p>
• Селектор	Имя стиля, для которого добавляются параметры форматирования. В качестве селектора выступают теги, классы и идентификаторы.
* {margin: 0;}					Универсальный селектор. Соответствует любому HTML-элементу. 
E {color: red} 					Селектор элемента (h1, div, body) 
.className {border: 1}			Селектор класса   (div class="content")
#sidebar {width: 300px}			Селектор идентификатора
[attribute] {color: blue}		Селектор атрибута (<E attribute="_value"></q>)
[attr="_value"] {height; 22%}	Селектор значения атрибута (<E attribute="_value"></q>)

E F { Описание правил стиля }	
E > F { Описание правил стиля }	Стиль применяется к элементу F, только когда он является дочерним для элемента E.
E + F { Описание правил стиля }
E ~ F { Описание правил стиля }

Селектор псевдокласса
Селектор структурных псевдоклассов
Селектор структурных псевдоклассов типа
Селектор псевдоэлемента

 Комбинация селекторов
--------------------------------------------------------------------------------------------
</p>
<p>JS		- 		
• Объект
• Функция - специальный тип объектов, позволяющий формализовать средствами языка определённую логику поведения и обработки данных.
• Метод - Свойство-функция объекта.
• Событие - это сигнал от браузера об активности пользователя/бота.
• 
• 
• 
• 
• 
--------------------------------------------------------------------------------------------
</p>
<p>JQuery	- библиотека JavaScript, фокусирующаяся на взаимодействии JavaScript и HTML.
• 
• 
• 
• 
• 
• 
--------------------------------------------------------------------------------------------
</p>
<p>Ajax		- технология построения  пользовательских интерфейсов веб-приложений, заключающийся в «фоновом» обмене данными браузера с веб-сервером.
• 
• 
• 
• 
• 
• 
--------------------------------------------------------------------------------------------
</p>
<p>
• 
• 
• 
• 
• 
• 
--------------------------------------------------------------------------------------------
</p>
<p>
• 
• 
• 
• 
• 
• 
--------------------------------------------------------------------------------------------
</p>
<p>
• 
• 
• 
• 
• 
• 
--------------------------------------------------------------------------------------------
</p>
<p>
• 
• 
• 
• 
• 
• 
--------------------------------------------------------------------------------------------
</p>
