Entity – объект, который хранится в базе данных
EJB - Enterprise Java Beans
DTO - Data Transfer Object
DAO – Data Access Object
API - Application Programming Interface. набор готовых классов, процедур, функций, структур и констант, 
	предоставляемых приложением (библиотекой, сервисом) или ОС для использования во внешних программных продуктах.
RMI - Remote Method Invokation – удаленный вызов методов
ORM - Object-Relational Mapping. код для связывания базы данных с объектами, «виртуальная объектная база данных»
JPA - Java Persistence API. интерфейс для ОРМ. позволяет сохранять Java-объекты в базе данных

Класс
  Поле класса
  Константа
Объект
Метод
  Аргумет
  

Наследование – описание новыого класс на основе существующего с частично или полностью заимствующейся функциональностью. 
Инкапсуляция – сокрытие деталей реализации. запрет на непосредственные изменения состояния и поведения объекта вне методов класса.
Полиморфизм – доступ к методам объекта через интерфейс без информации о реализации объекта.	+ перегрузка методов/конструкторов

Класс – это способ описания сущности, определяющий состояние и поведение, зависящее от этого состояния, а также правила для взаимодействия с данной сущностью (контракт). 
Объект (экземпляр) – это отдельный представитель класса, имеющий конкретное состояние и поведение, полностью определяемое классом.
Интерфейс – это набор методов класса, доступных для использования другими классами. 

JDK — Java Development Kit компилятор Java (javac), JRE, стандартные библиотеки классов Java, примеры, документацию, различные утилиты.
JRE - Java Runtime Environment среда выполнения для Java — минимальная реализация виртуальной машины, без компилятора и других средств разработки. Состоит JVM и библиотеки Java-классов.
Полиморфизм: — это способность обьекта использовать методы производного класса, который не существует на момент создания базового.
JIT-компиляция - Just-in-time compilation. динамическая компиляция (англ. dynamic translation) — технология увеличения производительности программных систем, использующих байт-код, путём компиляции байт-кода в машинный код или в другой формат непосредственно во время работы программы.